我是一腳踏兩船，通姦的冠軍

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

教會歡迎你